src/imperative/BubbleSort.dfy
@@ -1,5 +1,18 @@
 include "../functional/Sorted.dfy"
 
+/** Explicación:
+
+  invariant forall n, m :: 0 <= n <= i < m < N ==> A[n] <= A[m]
+    A está ordenado para cada par de elementos tal que
+    el primer elemento pertenezca a la partición izquierda de i
+    y el segundo elemento pertenezca a la partición derecha de i
+
+  invariant forall n :: 0 <= n <= j ==> A[n] <= A[j]
+    Existe un supremo definido por el valor que toma el array en la posición j
+    Por lo tanto, cada valor que toma el array para todos los elementos desde 0 hasta j
+    Son menores o iguales al valor del supremo
+
+*/
 method BubbleSort(A:array<int>)
   modifies A
   ensures sorted(A)
@@ -35,17 +48,3 @@ method BubbleSort(A:array<int>)
     print "\n";
   }
 }
-
-/* Explicación:
-
-invariant forall n, m :: 0 <= n <= i < m < N ==> A[n] <= A[m]
-    // A está ordenado para cada par de elementos tal que
-    // el primer elemento pertenezca a la partición izquierda de i
-    // y el segundo elemento pertenezca a la partición derecha de i
-
-invariant forall n :: 0 <= n <= j ==> A[n] <= A[j]
-    // Existe un supremo definido por el valor que toma el array en la posición j
-    // Por lo tanto, cada valor que toma el array para todos los elementos desde 0 hasta j
-    // Son menores o iguales al valor del supremo
-
-*/
