src/imperative/InsertionSort.dfy
@@ -1,5 +1,12 @@
 include "../functional/Sorted.dfy"
 
+/** Explicación:
+
+  invariant forall m, n :: 0 <= m < n < i+1 && n != j ==> A[m] <= A[n]
+    A está ordenado para cada par de elementos 
+    excepto para los que el índice del segundo elemento sea igual a j
+
+ */
 method InsertionSort(A:array<int>)
   modifies A
   requires A.Length >= 1
@@ -32,10 +39,3 @@ method InsertionSort(A:array<int>)
   }
 }
 
-/* Explicación:
-
-invariant forall m, n :: 0 <= m < n < i+1 && n != j ==> A[m] <= A[n]
-    // A está ordenado para cada par de elementos 
-    // excepto para los que el índice del segundo elemento sea igual a j
-
-*/
